冷氣軍師如果真係想有貢獻，不如設計工具啦

簡單到點樣包手可以擋刀，點樣罩面又同時防煙霧，點樣護頸

複雜到點樣整一舊嘢，一禁個掣可以全街CCTV收皮，呢個要機電佬，都好似好深奧

簡單啲打電話搵復仇者聯盟。

唔係機電佬咁簡單
係要大學讀過電嘅嘢先識

CCTV 攞枝勁少少既Laser長照就會照壞啲感光元件

叫Ann姐打啦

我尊重呢個認真po

今次前線有full gear
睇得出催淚彈已經9成免疫

但係橡膠彈一出就木盾都射爆
是唔是真係應該用喼開半做盾?

你可以買 3M防切割手套

盾我覺得要有小小曲，無咁易爛

橡膠彈個貫穿力有幾強？因為有啲木都好硬，但一硬就重

發夢見到動漫節好多刀劍道具

蟑螂煙霧彈有冇出過

地盤撚最撚多資源

釘板佬 一塊三六尺板 𠝹開
最幾塊釘埋加厚
再用釘 膠水喉 設計成手把

咁就一塊 板盾

改裝交通標誌路牌做盾

木板一塊真係擋唔到啲乜
如果用到竹再交差咁疊應該實好多
現成就好似大蒸籠蓋果啲咁
利申:純學術討論

啲人話泳鏡加個勁口罩，咁係防煙，再戴頭盔，但防唔到棍打，如果可以裝個鐵網整嘅鬼面罩，落到喉嚨可以護埋前頸

其實要殺CCTV，可能用EMP係最快而無得恢復既工具。

藤盾

呢d應該搵hacker

禁個制就可以令全街CCTV收皮既野
咁記者既攝影機同大家手中既電子儀器，都會跟住一齊收皮